［投票］你聽日去太子定LKF？？？？？

太子
LKF

去太子會唔會有on9仔當慶祝架